違反限聚令、口罩令、強制檢疫令定額罰款調升至5000元！

10000?

?

渣架

到底一萬定五千

中左派返五千
打個和！

唔戴口罩罰5000
中咗畀你5000

抗疫為名,打壓示威遊行為實.

2千元仲有好多人示威.米加到5千.
呢條魔鬼777.
人在做,天在秈.
遲早有報應!!

又要印過晒d 罰單

唔怪得政府物流署全年365日都請人

唔戴唔等於中……

打和～

要收據$10000， 唔要收據$5000

搞手只求打個和